從美斯vsC朗，悟出溝女真締！

美斯， 場場好數據，入波助攻，歐洲第一，已經係正常表現，無人理，淪為世五，但數據好過前面幾個

= 好仔溝女神， 日日虛寒問暖，關心，但因為已經習慣咗，女神唔會覺得感動，無感覺，但你一日唔咁做就變咗衰

C朗，間中爆seed, 搶盡風頭，就算傷出企場邊焦點都多過入波球員，功勞攞盡，數據儀咩人理。

=男人不壞女人不愛， 間中關心下女仔，反而會引起女仔個好感，一句關心變得特別珍貴，唔洗成日主動揾佢， 吊下佢引反而仲易溝。

結論：主動關心，長期好表現係無撚用， 無人會理你， 無女會感動

MK仔 = 溝MK妹
壞男人 = 溝無知女子
有錢佬 = 溝哂所有女
事業有成、有樣有樓有身材 = 溝港女 (港女自以為)
連登仔 = 埋單

連登仔打飛機咋，有撚單埋。

??

巴迷都表示:

矛錯

睇到自己咁高以為有資格埋單⋯

簡單講小花同花迷都係毒撚

我 = 埋單都無份

慘

可惜樓主淨係溝仔

如果係基相信講唔出依翻說話

結論係你c朗咁mk你牙牙炸炸串過馬撚咪溝到女
你美c咁毒撚一個就算學人染金毛都無人留意

場場好表現=3年8強
間中好表現=3連霸

傻仔

好彩我同樓主一樣都係基佬

咁點解C朗咁靚仔都要雞姦人？
唔係大把女上門咩

美斯咁有錢都娶二手西啦
興趣既野

你食三手㖭

有道理！